Iphone 5s壞左 想投祖國懷抱

紅米note 4x大家點睇???

轟啊～

買se

快啲返你袓國啦咁